女兒卓林出櫃 成龍冷淡回應得呢句：她開心就好！

成龍女兒卓林早前喺IG出櫃，同加拿大網絡紅人Andi終於可以大大方方面對公眾，但係佢喺IG表示曾經「為家庭好，去隱藏」，咁親生老豆成龍對於卓林出櫃又點睇？

卓林講過就算俾1億佢都唔會同成龍相認，媽媽吳綺莉今年3月亦喺記者會度喊晒口咁爆成龍對個女不聞不問連生活費都唔俾。對於卓林認同性戀，今日有國內傳媒就報道，話成龍喺一個活動上面終於開腔回應咗呢件事，只係講咗5個字：「她開心就好！」態度相當冷淡，但係比當年房祖名涉嫌容留他人吸毒、藏毒嗰陣，成龍大罵：「小王八蛋」，今次語氣算平和咗好多。

零公共性

成龍:wfc

其實真係無野好講

唔講又話冷漠
而家咁講又話唔關心，個女都唔係佢養嘅
都冇咩感情維繫住，會咁講都算係咁

咁你想成龍答咩

眼淚鼻涕一齊流咁講:冤孽囉,家門不幸呀

周聰把聲即刻浮現

呢d死0靚妹應該係玩厭左後就自動變返直

成龍：關我撚事

正呀喂